假設白兵剛剛做時事評論員係一張白紙既話, 分析錯一單碎料就畫一筆, 咁今日張白紙已經.....

.....花撚左一半
2X~3X歲就花撚左一半
去到陳云同燒山咁既年紀應該要食藥同做燈神

佢知道邊個鍾士元未？